【發吓夢】未來歷史可能會咁寫：第三次世界大戰嘅觸發點 係一個MK妹比帽人戴仲要無套中出所致

時序：

ＭＫ妹比帽條仔戴，無套中出，仲要拍埋片
．
比陳同佳知道左，係台灣中出完個ＭＫ妹之後再隊死佢
．
比政府做籍口修訂逃犯條例
．
引發香港百萬人示威，警察使用非法暴力清場
．
香港人提出五點訴求，政府無回應
．
合共五名示威者遺書自殺，以死明志
．
引發更大規模示威，二百萬人上街
．
光復行動展開，發動區區遊行，不合作運動
．
元朗白衫人對平民恐怖，無差別攻擊孕婦、孩童、老人，警察有合謀／差別對待之嫌。
．
勇武派正式抬頭，以武制暴，開始識武力還擊
．
對立情況一直升溫，政府依然毫不回應，部分操大陸口音「香港警察」影片流出，中共疑似仿傚俄羅斯，用軍人扮警察鎮壓示威。
．
鎮壓無效，１０月之期將近，共產黨忍無可忍，出動解放軍，示威者返屋企食雪條。
．
美軍派航母進駐維多利亞港撤僑。
．
美國國會認定香港喪失一國兩制自治權，決定取消香港特殊地位，對香港徵收中國出口關稅
．
香港外資、地主一早收到消息大規模撤資，恆生指數、樓價跳崖式Free Fall。
．
聯繫匯率制度被狙擊，香港美元外匯庫大部分已借比中國，根本無足夠外匯守住匯率
．
港元、人仔大輻度貶值，街市買一巷廁紙要1000蚊港元，大部分商戶開始轉收美金。
．
中國喪失香港外貿窗口，無法再用聯繫匯率，人仔轉港元、港元轉美金。香港失口「走資港」價值。
．
中港經濟正式核爆。引發歷史上最大規模移民潮
．
美軍在港撤僑期間，狹路遇見中國陸軍，中國指出部分美國公民犯嚴重經濟罪行，不許由美方帶走，被美國質疑中國軍隊脅持美國公民作人質。
．
談判期間雙方擦槍走火。引發第三次世界大戰。

最重要既612都冇講？

要買定午餐肉

個人建議，無意割蓆。篇文要轉去創意台比較好。

剪晒兩個月衝突震撼場面，可以用嚟做condom廣告

漏咗結局: 中共戰敗,和約比凡爾賽和約更為喪權辱國

中國終在忍無可忍情況下亮劍

遼寧號在交戰一小時後於南海失火沉沒
中國海軍全軍覆沒

P. S. 和約應該有呢啲條款
極巨額賠款,對經濟沖擊之甚足以令全國勞動力一夜變成三和大神(只有臨時工沒有長期工)
港,台,藏,疆獨立
割讓深圳,東莞及惠州三市予香港,五年內由中共完成三市道路行車方向轉換之所有項目
內蒙與蒙古國合併
南沙及東沙諸島,除台灣控制部分外,其餘由東南亞各國瓜分
江南全境為非軍事區
重設上海法租界及公共租界
重設各國在華之治外法權
聯合國安理會常任理事國席位由港台政府輪任
湄公河上游所有水壩由中共出資,於和約訂立五年內拆除
不得擁有核武,航程超越一千公里之導彈,航母,海軍單一艦隻不得超過一萬噸
火箭發射技術全部移交JAXA,中共所有太空設備只准由第三方負責發射

係成班公屋仔搞出黎嫁

中岀好危險
後果係世界大戰

中国恢復古代商同周時代版圖
原屬中国其他地區相繼獨立

仲有要剪埋真係打得成嗰陣嘅戰爭場面,好似D-day嗰啲規模咁

屌，以前係人地個皇親貴族比人暗殺先有WW1

去到WW3竟然係因為一個mk妹

係, 唔該講清楚, 依家唔係陳同佳無理無差別殺人, 係綠帽大埋肚

蝴蝶效應嘅經典案例

其實戴綠帽單嘢係陳同佳呢個大陸仔自己講
死無對證任佢up架喎

以後學生考試要背返出黎

ci hing，有無咁癲呀？我唔多信囉…

又出航母

大佬，咁玩法真係新凡爾賽條約。
海軍艦艇不超過一萬噸，同一百年前一樣
洗唔洗軍隊不能超過十萬人？

最好加埋第二百三十一條,注明中共為此次世界大戰之始作俑者